當支那開始定義香港人為恐怖分子既同時,全世界都開始將支那定義為邪惡軸心

尋日機場單野
歐美報紙一面倒屌支那
美國兩院愈黎愈多議員屌支那,用反支那黎做政治資本,仲要開阿屌張曉明
侵開晒聲屌支那
台灣出聲會人道援助
有些少親共既聯合國都出聲
新加坡報紙都停左鳩UP,而且有少少同情香港人
而且美國放晒風伊朗同支那之間既關係,開晒口要處理

感覺上好大機會踢佢入邪惡軸心禁住黎打

係咪真架

唔好哄我開心

應該個個都開始聞到冷戰二feel
香港可能變第一場冷戰顏色衝突/代理人戰爭

幫手張共產黨定為恐佈份子

世界總係跟紅頂白
而定個個議員都出晒黎

支爆！

唔洗太絕望！

國際而對中共出手！

香港會有其他國家幫

我都覺得係cold war2多過ww3

邊有可能WW3
一爆就真係世界毀滅

一來支那無乜錢，二來太串人地都唔忍你

一日未贏 一日都唔好打飛機！

岩呀
但今次真係好齊心

呢一年美國係做緊呢個劇本
不過中國又的確係邪惡軸心
三戰應該不遠矣

見到張圖笑到我仆街

點解大陸人仲未出現反美情緒？係咪心痛部iPhone?

樓上位巴打同我睇法一樣
應該係COLD WAR II

本身就係新冷戰黎
問題係，三戰既軸心國有無二戰咁好分工團結同好抽呢

真係mk仔引發世界大戰

從來啲極權國家到咗末路就會侵略
希望垂死轉移視線延命
但支那做錯嘅就係侵略香港，搞香港真係
只為面子，香港死咗白手套又冇埋，又引死全球圍堵
係都搞台灣啦，台灣真係有戰略價值，出台灣起碼突破到美國防線先啦
支那喺侵略方面都同啲黑社會一樣，淨係搞啲魚毛蝦仔，蝦啲弱小嚟打飛機

支那毀滅就會，世界毀滅有排都未到咁既級數
支那可以打到美國既核武數量得果幾十粒
美國可以打到支那既核武數量有幾千粒
而且美國導彈幾分鐘就可以收支那皮
支那導彈射去美國就要半個鐘，大把時間比美國攔截
根本支那係唔夠美國鬥，而俄佬只會隔岸觀火